1.）換身分證加晶片 2.）拎4000蚊 3.）八達通回贈

配合天眼 你仲有得避咩 講左咩自己諗

唔避啦

重新做左次人口普查